洗衣機買panasonic定lg好

屋企部金章用左9年,呢幾日洗幾分鐘就跳總制 ,睇黎都要換....
想換松下新出果部銀離子,但扒下文lg直驅好似會靜好多,有無用過以上兩個牌子既爸絲講下好唔好用?

題外話 去啲日本牌子官網睇 佢地啲機靚/勁過香港行貨好多 屌佢老味當香港人係狗
如果佢地係香港賣同一款就唔洗諗韓國機啦

lg
你有budget買pan記既inverter款都可以考慮下pan記

銀離子果部咪係
不過都係行皮帶
cp值無lg咁高

你都有答案啦

唔鐘意泡菜
唔想比錢泡菜賺

用過lg 洗衣機成日壞，永不錄用

Lg其實有咩唔係成手壞

買就買唔係行皮帶
上年買左部直接用摩打驅動，成年冇聽過洗衣機轉嘅聲

大眼仔 定 滾筒式

用緊LG真驅 頭兩年係幾靜 之後好撚嘈 又會走位
永不錄用

得lg係同惠而浦直驅
兩間都廢廢地

唔明點解日本市場sharp東芝同日立都有直驅 香港果啲model無

日本本土model大眼雞係高檔野黎，正常係冇咩日本普通家庭會用，起碼6位數日元一部
同埋日本人唔鍾意大眼雞脫水果陣好嘈，就更加冇咩人用

所以香港d model都係搵人oem多，應該唔係原廠design黎

LG 2年前個款直驅 暫時仲未有問題
相對較靜 最重要係唔震

呢部但停產左 有埋乾衣功能 但真係咪搞 用過一次 D衫臭到重洗幾次都仲有陣味

點解洗完會臭

已經即時拎出黎 但都焗到臭

lg應該係所有大小電器用品都唔會考慮囉

日本啲大眼雞真係好靚
十零萬yen都抵用
尋日睇yahoo拍賣見部13年款日立脫水都係得42db. 唔嘈wor

whirlpool都係一擔擔
以前用過洗衣機壞到同個師傅都熟埋

宜家日本牌子寧願將own design引進大陸都唔理香港
台灣就多數係親生仔/半親生仔,電壓又唔駛點改,比較下台灣pan同香港pan d model就會明

用緊呢部
用左1年幾無咩問題

你係日本用定香港裝火牛?

洗衣機我覺得西門子比較可靠
LG 所有野都唔值得買，成日吹到自己好高科技呃師奶
PANASONIC 用過部6公斤薄身嘅機
fing水果陣好嘈，同埋機身搖得幾明顯

panasonic得旗艦model先係自家野
6-7kg果啲全部都係土耳其oem

係咪放得太多衫
乾衣少過洗衫好多

一定無睇說書

說明書

Panasonic可以睇下樂信牌有冇同款，其實一模一樣，只係貼牌

邊個同你講一樣？

買p記啦 銀離子果隻最正

韓國牌子你要預代理唔存在，有事唔會幫你
再加上韓國家電都係比較易壞
你諗你

btw, 歐洲牌同亞洲牌洗衫機有少少分別，可以做多d功課

錢多未買LG 囉

買左了
下星期送貨

pana記試蓋或，用左年幾就機底漏水，兩部都係咁

買咗邊部

呢排都睇緊洗衣機, 想要有埋乾衣功能, 請問呢部Samsung WD70J5410AW/SH ok嗎? 佢行變頻摩打, 唔係行皮帶
Budget預$4800左右, thx

120vx6

變頻都係belt係個摩打唔係直流電

用緊日立 上蓋式 BWV80
8kg機夠靜 幾好用

買miele啦
德國牌子德國製造
之前屋企嗰部係日立大眼雞，用左5年今年開始震到下面投訴，加埋條膠邊爛晒所以換
部miele買左兩日，啱啱轉嗰陣靜到唔知佢開始轉，係轉到最高轉出面先開始聽到聲
仲要好定唔會點震
不過最平嗰部都9000幾

要用特殊洗衣粉

可以用普通洗衣粉

見到日立啲頂級大眼雞得支那有仲要賣到貴一貴唔憂做咁款真係 難為香港淨係得番秦國造普通型號賣

不過話分兩頭，日立旗艦機以香港環境黎講太大部啦

Siemens

啱呀.我果部買左4年仲係咁撚正 德國野係唔同

佢有賣唔代表一定要用佢㗎

你真係好反智

德國機除左miele重有bosch既，香港賣既bosch頂級機都係德國造，不過德國賣既bosch既洗衣機已經可以用app控制香港重係賣緊舊款機.....

香港班代理未清死貨點會入新機比你

唔好買LG

用西門梓

香港bosch 真係好仆街， 有好多款佢既產品都無引入香港

之前用開金章大眼機，用左8年換左兩部，上年換左部西門子大眼雞，西門子感覺暫時唔錯

好唔好? 我都想買

LG真係狗也不屌
頭一年真係冇乜野
之後機底平衡膠磨蝕左
脫水時會震+嘈到仆街

點睇Samsung 呢部~4000

普通

miele

家電我而家幾乎唔諗
panasonic 有就會揀佢

用緊panasonic
洗衫成日有一塊塊甩出黎
拎返廠洗過無左一排
依家又開始有 已經1-2個月買洗機劑洗1次
有無人有呢個情況？

LG 有乜係唔壞架

LG脱水咪又係嘈到拆天
邊有分別

本身歐式棧就係易壞過日式，惠而浦個堆仲要係壞上加壞

Side 近兩年啲款都係OEM ，易壞到仆街

日式機係得返日立係自家產，東芝白機＝創維，聲寶＝鴻海，松下日式都轉左係OEM.

日本仔出歐式都係一般，買返日本日式最穩陣。

香港人窮閪仲要屋細，都唔會有人買啦。

三星上會$1550 你懂的

白色家電 韓牌永不錄用係常識啦

Side = 西門子，打錯字

黑機都唔買韓國貨啦，可況白機

我都要買啊!!!
有無推薦?!

要買panasonic就買變頻機,起碼係自家design
非變頻好似係土耳其oem

係
一定要買最貴果幾款

有咩評價啊巴打

spin果陣有啲嘈同震
除呢樣外無乜野

咁d 衫洗得亁唔亁淨?

好似好過之前部金章

條喉甩左？

條喉係機側邊，睇過好實無甩，重會有咩位會鬆？

講咁耐都無人講白朗

白朗好無用?

好似所有牌子, 用幾年後都會轟天炮咁樣
有無邊部真係靜,
大眼雞

屋企部洗衣機壞左
無人肯出錢買

乜真係會㗎
我公司有條友個身日日都好臭
比人屌佢，佢就話自己屋企部乾衣機攪到咁
但無人信

因為乾衣量得洗衣量一半, 如果你打滿部機黎洗再直接乾,應該全部衫都臭哂正常洗完都唔係好濕啦, 曬一陣就乾哂

有冇洗下洗衣機？ 用左一輪會好多霉菌係入面膠邊到攪到臭晒。

Whirlpool 要買意大利🇮🇹做，用緊WWDC9614 洗衣乾衣都ok, 用左年半，開始有d error code用現要熄機開機

Whirlpool不了

Miele 嘅洗衣機好唔好用？
諗緊LG定Miele

訂左panasonic隻106vc6
呢隻係咪就係樓上巴打講唔掂嗰隻

有budget當然係miele

前排見到WDB 020 唔駛9千
如果襟用同靜就算係咁

買左一個月
暫時好靜

薄機,土耳其oem,無變頻
巴打有冇budget上148VG4?

上128vg6就有budget
Btw 金章隻zwsh7121vs又o唔ok?

唔要求econavi既,128vg6都ok
依然既金章唔清楚,不過聽過有comment話已經變到麻麻地
自己幾年前用過金章,個人覺得真係唔多掂,成日漏水+壞過皮帶

咁我換隻128vg6算 148vg4貴得滯 加多少少都買到120vx6...

用緊西門子變頻薄機，好滿意

係呀 土耳其貼牌

你係邊間買?

BBE

洗衣機最好係買德國同日本製造
但係日本製造衰在香港得好少款同好貴
所以最好買德國製造

呀媽係女人

日本製100%得100v電
台灣買代理機都係日本款
買水貨又得

之前聽人講買miele唔好買入門真定假
其實入門同中級果D差幾遠，用料有冇唔同

金章 ---> fail
大眼雞同幾年就跳舞

宜家改用日立揭蓋式,上去水
方便好多

用左5年三星大眼雞 愈洗愈耐
又唔係壞又無跳
如果一定要換番大眼雞有冇好推介

panasonic高階機

西門子三年開心使用中，非oem
成8000幾

絲打最後買咗邊部 好唔好用？

西門子囉 好多款選擇
不過唔好買波蘭製

ching部機用成點？

麻麻地
慢速轉果陣有啲偏心搞到有啲震

唔知買邊部好